今日2點喺新北江食麗江嘅巴打入一入嚟

兩個人一個黑衫一個白衫
想識白衫巴打
我係瘋狂視姦你嗰位小妹妹

原來就係你
肥妹黎
我唔想識你
bye

瘦底sor

巴打食米線都咁型

推到巴打入嚟

咩事？
講啦

幫推

大家好！我係劉小姐

咩事？

無咩事 認識下

推

做咩望我條仔

唔使諗。黑衫白衫搞基中

是你嗎

推到無人白撞

我想識白衫喎但

推到搵到位巴打

我一陣去食煮八 八點半759等ok?

咁幫我講聲 巴打你好靚仔
單身再搵返我